女朋友好多唔開心

女朋友日日都有唔開心野
幫唔到佢 安慰都無用 聆聽都無用
每日佢都話生活得好辛苦 好想死
究竟有咩野係痛苦過聽住自己女朋友話想死
自己又乜野都做唔到
講太多 講正面 你只會who fucking cares
你話你每日都太累 每日都生不如死
係我比唔到生存既動力比你嗎
每次同你講要堅強面對 你就話我傷害你 嘈交
我真係傷害你 而且傷害自己個心
我緊張你 在乎你 你知道嗎
每次你唔開心 我都要撐開心去鼓勵你
你知道嗎
但你竟然話我逼你開心 逼你改變
我就黎撐唔住自己

叫春only

行屍走肉唔好玩

睇錯
女朋友好多 唔開心
想入黎負皮

你已經好好 起碼你仲會理佢

愛一個人會緊張佢 唔想佢再唔開心
但當你點努力點講都好 都無可能令佢開心
我仲可以做D咩 除左理佢陪佢
自己一個人唔開心 扮正面之外
仲可以點樣

巴打可以試下肯定佢既感受先
例如：「BB 我知道你唔開心左好耐 一定好辛苦喇 見到你咁 我都好心痛」
咁樣佢應該會覺得你明白佢一啲 而你又唔會因為佢reject你唔開心
之後再問下佢
「咩事令你唔開心呀？傻豬講畀我知」
我諗 好多時 人唔開心 需要既唔係咩解決辦法
而係一個可以畀佢安心講既平台 一個肯認真聽既人
加油

多謝絲打
但...我已經做過了

屌 打錯字 我諗個錯左個字你都會明

其實女人係感情動物，係無解架。男人好多野收埋係心算，女人就唔講出黎就周身唔舒服咁，過往幾個女朋友都係咁 ，三唔埋兩日就一哭二鬧三上吊。

最好方法係樓上絲打講，扮關心佢聽佢9 up完就算，唔洗比意見，因為佢聽完都係聽完就算

關我地咩事

唔關你事咪唔好留言囉

咁負面嘅女仔好難頂

所有對負面女仔做嘅野都只會係治標唔治本
一單完左就另一單
有排你受

抑鬱症？ 睇下醫生好喎

你未係救到佢嘅嗰個人
帶佢去睇醫生
愛佢而你夠成熟就照顧埋佢

多謝絲打先
但我已經唔想鬧佢 每次鬧 佢就會發脾氣

好難真正唔care
佢開心唔開心都影響住我
可能我真係好愛佢 好鐘意佢

可能係我唔夠成熟 救唔到佢

有抑鬱？ 唔洗多講 陪住佢聽佢講就可以了

女人係唔需要你同佢講道理，你想教佢正面咩？佢就偏偏覺得你好撚煩。因為你唔會直接面對同身處到佢的環境入面。

你扮低能仔氹佢開心，緩和下氣氛，可能仲可以繼續過日子。

否則佢一個唔覺意識咗個厹，同你做嘅嘢完全相反，就 硬。

咁我可以點做 由得佢咁樣落去

可能有太多唔開心 係我想得太簡單

見到頭幾句都笑左 ideal到咁
真係唔開心個d真係見到你咁做更加唔開心

當年我ex都似你女友咁，我又好似你咁！

千祈唔好再咁做！

我俾個靜係同佢去玩既mk搶走左佢

所以樓主不如帶佢去玩，幫佢放鬆下先

特別係如果佢20歲以下，更加要咁做

因為唔成熟，所以對難關係會逃避！

咪步我後塵，真心！

祝樓主順利

除非你好識tum女
否則對住呢d悲觀女
遲下頂唔順
我就係咁

真係笑死人。

所以根本無可能去由一個人去強行改變另一個人，佢要放負定正，係佢自己本身有幾在乎大家段關係。

由佢

佢都唔鐘意夏天出街 佢好怕熱 我又唔想逼佢出街
想同佢做好多野 不過只限有冷氣既地方
btw 多謝巴打

我唔叻架 不過我好愛佢

巴打好好。。我喊到狗屎咁我男朋友都唔會理我

仆得街，太似我ex，我ex當年話冬天佢身體差，唔出街

轉個頭咪又係同姐妹出街、mk出街

早兩個月仲同mk去韓國玩雪

唔需要迫佢任何野！投其所好！

想唔想tg傾下

攬住佢聽佢講野

男友知我壓力大，特登買一大卷bubble紙比我發洩
好感動

簡簡單單 bubugi，揾啲搞笑野氹佢開心已經好足夠

我信得過我女朋友
相信佢唔會咁做
btw 謝巴打

我想試下先
謝絲打寶貴意見

今日之後要學識搞笑

屌好噁心

當年我都識左ex四年先一齊，都冇諗過佢會係咁

btw我當然都希望自己只係個別例子

祝你地快樂

利申:同你女朋友一樣
但我比我男朋友話煩 唔想知 令我更唔開心
btw你女朋友有情緒病 的佢睇醫生pls

攬住佢 乜都夠 認真

攬住就已經開心曬啦

見到呢個post
諗起個ex幾撚咁煩

睇錯 女朋友好多 唔開心
差啲想開你拖

佢有咩唔開心? 可唔可以講少少

比啲小驚喜佢等佢笑 周圍帶佢去玩的
要等佢感受到你好愛佢好關心佢
有時候唔好只係打字安慰 打個電話都好過係wts是但打幾隻字

謝絲打呢D圖
我都已經睇過了
我嘗試下

直接攪住佢

太多太多 佢覺得生活得好沮喪
我好想重建返佢信心